Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （4）

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3入手

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 post²

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 (3）

繼續討論

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

LM

換左11 pro max之後隻耳機連唔到

升左ios13之後超窒, reset對xm3再pair一次,點知 順暢過之前好多, 唔知關邊樣野事

點樣reset？

擺入盒之後長按十幾秒，會見到佢閃，閃完就reset完，做完一邊到另一邊

隨機downgrade音質有解決方法未 好難頂

原來唔係得我有
係咪bug黎？時不時會downgrade，冇細節，一陣又正常

我又冇試過，我淨係聽spotify唔知關唔關事

試過好多次，我都係聽 Spotify 唔係硬件問題下話

琴晚買咗 請問係咪冇得喺MacBook用

same 我係apple music

用到

XS升咗iOS 13仲未解決
但用iPhone X試過好似冇依個問題

好 再研究下 唔該

啱啱新買，想問下個盒個蓋冚埋嗰時會可以左右郁少少係咪正常

有冇人左右耳個touch有時禁左有響但冇反應唔識轉mode/停歌?

我都試過
不過禁高d就得

你地有無試過傾傾下電話會無啦啦數碼聲/斷線要擺返入盒拎出嚟reconnect?

有冇巴打左邊耳機個殼㩒落去會啪啪聲

今日新入手，給正，不過粒耳膠有d硬，唔係好舒服，有冇既牌子介紹？

開左noise cancelling但冇開dsee hx
用左大約3個半鐘就得翻20%電 係咪唔正常

lm, 有時o係巴士會輕觸右邊PAUSE左首歌訓陣教, 但醒返想繼續聽返歌, 輕觸多次右邊就唔識自己播返歌(可能耐得滯? 相隔15分鐘左右), 仲要放返入個盒度, 再連過先聽得返, 呢個體驗幾扣分下

我用walkman聽，呢排發覺有時D人聲會好怪
唔知係咪你地講嘅隨機downgrade

你開左idle 5分鐘自動關機

有無耳棉推介

Comply

我iphone xs都有同樣情況，pause完短時間內play返就ok
隔一陣約5-10分鐘後有時都會play唔到，要拎電話出黎襟play先得

戴住唔會有power save mode的，因為有時係純粹想用nosie cancelling

from manual
耳機未置於充電盒內時

從充電盒內取出耳機後約5分鐘未配戴耳機時，耳機會自動關閉。在此情況下，輕按耳機上的觸控感應器或配戴耳機，耳機電源將會開啟。

我係戴住, 唔緊要, 我剛剛SET左唔自動熄機, 睇下有無改善

你地對comply一對可以用幾耐？我個對用咗一個月倒已經爛爛地，同埋唔係好彈塞得唔係好入

如果係咁轉JVC算，好唔抵用

有無巴打對野已經壞咗？
8月中買大鋪行貨，早兩日右邊輕跌過一次（耳仔跌落檯面），跌完都無出過問題
今日用用吓突然disconnected，跟住右邊就唔著
放番入盒再拎/差電再開都無反應

係咪直接拎去銅鑼灣CS就有得整？

新手想問一下，隻耳機洗唔洗熄嫁？定放去叉電座就會自己熄？

無跌過都壞左
又係右邊

啱啱百老滙訂咗～好期待

到底有冇人知ios 點解藍芽 Alarm 唔識響
會用番機身speaker......
搭車想較個鬧鐘都唔得。。。

同埋傾電話會變數碼聲
唔知係咪撞個NC ...

利申 iPx 1.3.0

頭先又黎多次，暫停長過某個時間後係連唔返，我用手機播返首歌仲要用左speaker, 7到

3個月

試下重置?

係，維修部得銅鑼灣有

唔洗熄，放返入盒度就得

Connection 差到
有時無啦啦斷左

利申iPhone

人多地方就會咁

得！成功！
仲以為要拎去整 好彩無事

我係office,聽聽下野冇左聲 先知disconnect 左

係咪ios13 問題....今日狂斷狂疾

Me2
我都係ios13
開始斷

有冇手足個耳機唔識自動連返手機？
買返嚟個陣都得
之後手機update之後reset咗一次
就唔識自動連
xperia 1

已拎左去維修

Win 10 連唔連到？
Detect 到但冇聲出

我都係ios13，但未斷過

Same

謝巴打

似係iso13問題
我由Xperia 1轉左pro max覺得接收差左
又未至於好似xperia 1未fix藍牙問題之前係咁lag既情況
點睇都係軟件問題，我玩返校入game會斷左先入game後先會連返有聲，心諗做咩

手多轉左支那話
想轉返英文就彈語音傳輸失敗
有冇得搞

無聊一問
隻野其實有冇得改名
今日換新iphone醒起

想問下有無耳綿推介？係咪得comply truegrip pro啱用？

我有對comply sportpro唔知啱唔啱用呢

我嗰隻廠已入因為狂斷狂疾又唔識得re-connect....有陣時就算Connect咗都好一係只可以聽歌&講電話是但一樣,要turn-off咗電話個藍芽再開先正常返....相反我用AirPods嗰陣就算斷咗佢會自己Connect返又唔會話聽歌&講電話是但一樣btw我部電話係Samsung Galaxy Note 8

更新左ios13.1，今日就有時斷⋯
之前13都冇事⋯

請問對耳機配細黑磚有冇問題 （上次去百記試Sony 真無線駁我部細黑磚， 細黑磚去較大細聲，對耳機冇反應）.

順便問闆， 見好多用家都話入廠整對耳機， 又要update firmware.....其實對WF-1000XM3 係咪好多問題.

手神問題掛
起碼我買個lot 都冇任何問題(ios13未試)

我都無問題 我第一日買
咁一個討論區梗係有問題先會出聲講
唔通個個都話正常使用 咁唔需要講啦

第一日出到用到而家
開心使用中

有無iphone11巴打 聽歌一時靚聲 一時又無靚？ set音質同連線優先都係咁

原裝成包嘢都唔啱戴，轉咗cp240耳膠之後真係正好多又隔音又靚聲

隔音係咪冇原裝咁好

好過原裝
可能原裝size唔夠fit

連到，要update fw

平時返屋企有個位會窒得好緊，升左上13/13.1之後冇窒，但之前唔窒嘅位會間唔中跳一兩下，唔知係咩玩法

師兄
咩係fw🙏

Firmware

淘左個連埋個蓋既套。好痴塵下，唯一好係有個扣位可以套條叉電線。

拎番公司可以方便插電腦叉電

昨日入手，發現有少少問題，就係高頻有少少沙沙聲。你哋怕唔怕？是否正常？

有冇用緊11pro既巴打
會唔會成日斷線

Sony幾好野
2日換左隻新比我

會

咁大鑊 仲諗住入手添
關唔關ios 13.1事？

8+ 13 轉11pro 13.1
得一個問題 就係塞入耳仔之後
個連線反應冇以前咁爽

8+
開盒>塞入耳既同時已經報緊電量
帶埋另一邊既同時又已經連接成功

11pro 13.1
開盒>塞一邊>報電量>帶好兩邊>幾秒>成功

有冇手足都係咁

用緊11pro max 次次人地打電話黎都冇聲

咁撚慘
我係反應慢左DD
其他暫時都仲係精神

試過連os13 即bug 右邊耳機 充唔到電 連唔到，最後用20秒大法先得

講左13.1有問題，但冇話幾時fix

想衝 但如果手機得藍芽4.2 係咪差好遠？

我覺得關事

Ios13配依隻真係好唔掂
明明connect左都可以無聲
用用下斷線
多人地方疾疾下

仲有時隨機downgrade音質
轉返airpod2算了

要等fix

點解連唔到apple watch到，有無巴打幫手

跟機兩種耳膠有咩分別

Ios13本身都多bug

想問問, 通話質素如何？

好靜還好 係街基本唔洗諗

唔該哂， 我可以冷靜番啦

Noise cancelling 唔知係咪壞 咗

跌過落水

今日第一日用 隔音好似無想像中咁好 搭地鐵聽到路軌聲 同埋風聲比較大 係咪耳棉唔啱size嘅關係

買左半個月，發現錄msg同通話人地永遠聽唔到我講乜，係咪中伏？

正常

想問吓大家知唔知邊到買會平啲啊？

唔係好識音響野，但你地講緊既耳膠可以係邊買？

我喺始創中心買

有無送野？

謝謝Ching

豐澤送你一把傘

講電話我索性除一邊岀來放咀當mic 用先得

豐X
$1795

我見yoho $1726
FPS

發夢用

Ios13.1.2用用下會斷線 要重新連過先得

依家係咪未連到住pc

經常出現定一兩次？

個app 更新咗未

大約一日一兩次

更左

想問下iPhone 用 係咪講唔到電話 點解冇聲既

講到播

想知有冇地方會做分期

好似豐澤如果你有特定信用卡可以分

我唔係用iPhone(Samsung Galaxy Note 8)都有呢個問題.....而家入咗廠

我係咁樣人地都聽唔清，除左耳落黎當mic

只可以講，
Fit size既耳膠，對nc影響好大，suze差少少就好大分別

放一隻買左一個月既銀色 少用擺左係度冇郁

留tg

細舖行貨連盒配件

同ios13.1 個連線問題fix左未

未，隻野都未有更新

有興趣，但追完post 睇落好似仲有咁多問題

Ching 你個耳膠幾錢左右

想問有無巴絲知邊到可以試下？怕帶得唔舒服

108一對

Sony 專門店 或 百老會

多謝巴打

有冇人同我一樣上咗 IOS13 乜事都冇仲好似 stable 咗
斷線仲少過之前

你地iphone聽通常聽幾格音量

一半多一格

75%左右

痴線我平時坐巴士都係聽兩格

慢性失聰

一半少一格
75%果位巴打要小心耳仔

買左一個星期多啲
除左連iphone好慢同埋電話完全唔得之外
呢隻headphone真係消噪做都得好好
出街聽歌一流

iOS 13 之後
放工時間灣仔行去銅鑼灣
窒既次數已經到達不能接受
而家連接既表現係手上我有既TWS中最差
堅唔建議入手

一半夠聲咩真係？

JVC個耳膠真係幾舒服，仲舒服過comply

75好痴線

諗緊買無線headphone
平時搭下車 做下gym 跑下街咁
想請問呢個有冇少少防水

跑街要買對好fit嘅耳膠先得
唔係好易甩
我而家都會用佢跑街,佢無防水但暫時未壞

想問下搭車果陣開消噪
會唔會聽到啲車聲或者聽到下一站係咩果啲聲？
用緊Powerbeats pro ，但轉歌靜果下聽到啲雜聲覺得唔舒服

係 呢隻係我咬野食野都唔會甩
我之前用Jarba 係唔可以食住野帶

邊度買？

同問

我之前用有線入耳開4格
轉左呢隻開7格

一樣，搭車已經好夠

有冇人發覺唔同app大細聲都唔同，冇開volume normalize
最大聲apple music > kkbox > spoify最細聲要開一半以上

Tidal最細聲，我都開到80%音量

日本去開旅行買，我見amazon jp都有

想問下做運動時可否帶住？會否入汗壞機？

我見有款運動型的，知不知兩部機有咩分別？

會甩

果隻防水

XM3 唔防水的

而家邊度買最抵?

頭先去橙色店問
要$1890

師兄你轉左之後山唔山到蓋

得嘅，係有少少逼爆咁，差電無問題

送個背囊仔

我都有問， 完全無平

上yoho買算

你買s定m ,我m山唔到

m，你試下套耳機套到最盡

岩岩賣左有線耳機
想買WF-1000XM3
通話質素如何? 係咪一隻聽一隻做MIC 講野都得?
知唔知邊度有平?

有無人比較過T5 同佢

唉， 左邊已經跌左落地3次

多耳油 一個月就KO
用膠可以用一世

上網睇好似無貨

個盒蓋已經花哂，盒底有漬

比盡50

Ios13個支援度好差

機場員工機場買有 9 折

你地傾電話個收音會唔會好細聲？
對方成日話好細聲

正常，通話垃圾
一係拎一隻擺係口邊講

配iphone 用嘅各位推唔推薦

收音真係垃圾黎

Sony 係tune 過專for iphone

唔係完美主義者(講電話唔ok, 間唔中斷)
唔係大種乞衣(上一個post 有條撚樣話等佢千三元先叫值)
唔會為果一百幾十元9 問, 快d 去買

堅係爽的

想問下隔音勁唔勁
平時返工要帶耳塞 因為工作環境係勁噪(類似係街邊鑽地嗰啲)
所以想買 可以邊做邊聽歌

已買

用岩大細耳膠，外面既聲基本上聽唔到

要留意降燥=/=隔音
佢要持續低頻既聲音(如搭飛機時既引擎聲)先可以減弱，鑽野高頻而且唔係持續效果不大

唔該巴打
但係我平時做野都係帶3m幾廿蚊嗰啲入耳耳塞only
我見佢好似有標榜主動抗噪 效果會唔會好啲？
因為我其實唔係做鑽地嗰啲 但做野嗰度係超噪
係啲引擎聲同風扇勁高速轉既聲

我見佢好似跟機都好多粒 姐係試啱邊隻應該都ok?

係嫁，佢有大中小，耳綿同耳膠。
載左之後外面d聲真係弱左好多，當然前面都有巴打講，隔音唔同降燥，唔好期望完全冇晒外面聲，但個人覺得效果係好好

今日第一次用
喺日常生活都真係聽唔到咁濟
巴士總站都係少少

買完之後再睇呢幾個Post啲 comment以為自己買錯野
打手多撚到
利申用咗用咗兩個月左右

好差？

都係山唔到 已經放棄了
提大家一句 買耳膠嘅時候要睇埋fit唔fit個充電盒
唔知係咪因為依個問題 令到個耳機有時充到 有時充唔到
斷斷續續咁
用左兩日個耳機開始有啲虧虧地 出現左啲之前冇嘅毛病
依家換返原廠算啦

去sony試下效果啦，你重可以問佢拎哂咁多款耳塞試
但我試哂佢跟個7對都唔岩心水，自己再買左三款試

你係公司用可以試埋頭戴式WH-1000xm3，降燥重勁
WF-1000xm3只有佢7成功力

總之你要記住，降燥唔係隔哂全部聲，人聲呀，高頻佢都唔會降到，係隔一d持續低頻聲。

咁就唔會有期望落差

用開4 5百蚊嘅耳機
今日買完一戴呆撚左
完全兩個世界

JVC Spiral 到手，已經係第4對耳膠
由於我係木耳，所以只講舒適度同隔音，個人感受唔好屌

以下全部M size
舒適度
JVC Spiral > AET08 > Spinfit 360 > Final E Type

隔音
AET08 > JVC Spiral > Spinfit 360

JVC Spiral軟度適中，係最舒服，隔音差AET08少少少，平衡黎講最高分
AET08 隔音最好，但都係有少少少un耳唔舒服
Spinfit 360太軟身，拎出黎有時會翻皮，我右耳道大d，用M size右耳會漏聲
Final E Type好硬，塞唔到入耳仔，即刻掉埋一邊，所以隔音個part冇佢份

最後，1020 九龍見

巴打可唔可以影個包裝嚟睇下係邊隻？
你喺邊買？？

有冇巴打同我一樣，開咗降噪只能用到3 小時, 同聲稱的差一截....

JVC? 朋友去日本買送一對俾我既，香港邊度有得買就唔清楚了

熄鬼左個HSEE HX佢

已經冇開，只係開咗降噪

唔知點解出街開一半都唔夠聲
喺房就四格都得

用iPhone

有冇人macbook用到？係咪要macbook藍芽升級先得？

呢排又成日聽聽下斷線
又要拎去整

頭戴式係咪好正？

大家點解決通話嘅問題

macbook pro 2015得

冇理由喎，咁可能要拎去sony check下

mac mini 2012都用到喎

我都係macbook pro 2015 但我係lmp 4.2 可唔可以分享下點樣pair？

通話點樣?

但連iso13上有bug未更新

想問下日本邊到買？來緊會去東京

轉番用電話傾

我用緊個對原廠耳膠

一邊實一邊成日甩甩下可以點解決

另一邊轉size試下
唔得就買過對,上面好多ching推介

連s10+ 近排成日自動斷 變返手機出聲

我諗係IOS 既問題
因為我乜事都無

睇到
耳膠呢加野有無得試左先買

你地用黑色定灰色隻膠？

今日第一次帶出街用
想問下佢降噪係去到咩程度
例如搭地鐵 應唔應該聽到車聲/風聲？
感覺上佢唔傳返外界聲入耳好似仲好

我用灰色兩邊M
黑色個個好似好吸油咁...

利申: 巨量耳油

好少講電話，同以前airpod 一樣咁嘅聲量講野嘅話
對方話ok

代估
Wanchai DXA?

靜嘅地方其實無問題 再嘈啲好似地鐵月台我試過都ok
郁緊地鐵車廂就真係唔得

iOS 13成撚日顯示connect左，聽kkbox/903個陣會show唔到隻xm3，變左speaker播

一有大風就

我都係同手機一樣連法
開macbook bluetooth
拎個耳機出黎
之後係macbook bluetooth就見到了

依家邊度買最平

買水貨好冇

風聲係防唔到的，會入曬咪好撚拆
其實佢主要淨係降到環境低頻音，其他野同普通物道隔音都差唔多
我個人主觀感受啦

我買電子野基本上冇整過，相機電話電腦耳機等，因為我本身比較小心使用/好彩
但呢對機我積極考慮緊係咪要拎去整，我個對成撚日無啦啦斷單邊，冇曬反應（明明個地點唔係特別多人/干擾，仲要個人根本無郁過都斷）
要電話disconnect再連過先得

巴打買幾錢，仲諗住日馬買返嚟添

今日對soundcore Liberty pro 2到左，試左之後而家有d嫌棄對sony

我而家個版本1.2.3
連win10出唔到聲
dl左app諗住更新但唔出
想知點先更新到????

咁平？！聽日去望下先

it didn't satisfy my.expectation.

Iphone用moov聽歌 開左除低耳機自動pause mode 戴番耳機唔識自動autoplay番，有無ching都係？
開左DSEE HX有沙

日馬999yen 寄香港都唔洗100

不過jvc依隻管口好粗跟本唔fit㗎喎

係粗d但套上去都唔會甩

咦，睇錯以為大家講緊++個款

但豆豆係5.0 mac得4.2 唔係應該支援唔到咩？因為我一買返黎就試過 頭先又試左次 mac都係搵唔到豆豆

人聲filter唔到？
坐巴士d人講野會唔唔好嘈？

大家用咗咁耐有無詳細少少用後感?

人聲會細左少少
不過聽住歌係好難聽到人聲

bluetooth 5.0係下容性架喎，我三部舊mac 4.2都ok

試試
>>>
配對第二個或之後的裝置時（若耳機內有其他裝置的配對資訊），請戴上左右耳機，然後將手指停留在左耳機和右耳機的觸控感應器上約7秒。

講電話清唔清楚? 兩邊都係

Spiral有冇分邊個model 個管口先fit?

訓教聽歌成日Hi到個Touch
要手動熄
連完線成日要入Apps先Active到個NC功能

IOS13 打電話直頭收唔到音
好彩無乜人打比我

得咗唔該哂

認真?

你揀錯左裝置咋

真心想知通話質素如何, 利申用緊 Airpod.
成日會講電話

唔洗諗

1. 接收比上一代好，但同其他牌子比仍然算係差
2. 降噪個效果係會令你聽到多d details
3. 音質以tws算中上
4. 外形唔錯
5. 睇片差不多冇audio lag

Filter唔到，淨係fil到啲好機械既環境低頻音
好嘈就未至於，好過普通入耳少少（因為少咗啲環境背景聲）/差唔多

連 imac 2011 mid 得唔得？ Bluetooth 2.1 + EDR
好猶豫

好似仲衰過入耳
行街啲風聲大到

喺街大風既話 熄Nc咪=普通入耳(suppose)
不過我嫌佢大粒 淨係計被動隔音仲衰過之前個隻真無線
可能我耳形太衰 同埋我淨係用耳膠

如果新Airpod係入耳式我即轉會
Compatibility方面頂呢對野唔順 跑步機都駁唔撚到
（可能部跑步機太廢）
啲大細聲又麻撚煩
個人感覺可讚既就係個Nc幾神奇（之前冇試過）

用緊

覺得唔錯

好少斷

搭車搭黨鐵一流

開心用咗一個禮拜了

呢個真係唔知了

有冇人覺得有啲頭暈
啱啱第一日買

其實你地搭巴士有無聽到引擎聲
定係我要換耳綿

播住嘢就無咩聲

睇 youtube如果睇睇下 pause咗做其他嘢
之後 play返有時會冇聲
要熄藍牙再開重新連一次先得

咁樣收唔到風聲 又叫開左少少降噪
好過無

AirPods 3幾時出？

呢幾日唔知點解隻左邊耳機有沙沙聲
有冇人有同樣程情況

屌我左邊唔著 差電盞燈又斬斬下
係咪即係打柴

個盒點睇幾時無電？

開左蓋紅燈唔著

恭喜
而家用返AET08覺得太硬

就無電會閃紅燈

Jvc同佢跟機黑色果隻差好遠？

試下重設

或者初始化

耳膠好個人，我就跟機7對都戴得唔舒服／隔音唔好
樓上我有講4款耳膠既個人感受，你可以參考下

其實有無得試戴

用左2個月:
1. 轉場景會有"叮"一聲，幾 滋擾
2. 成日好似帶得唔穩陣咁
3. 聲音算幾好
4. 冇得同時駁兩個device 好麻煩
5. Charging case太大

缺點： 接收差 易斷線 唔防水 唔做得運動 盒大而且show唔到電量 app廢
優點： noise cancelling勁 電量夠 音質唔錯 搭車用一流

呢一兩日一擺後褲袋就窒，多人地方窒到冇聲
明明頭幾日冇事

利申：上星期五買

咩電話？ Sound priority較quality定stable?
我發覺quality重穩定過stable，係Sogo行成條街都冇事

高登地底有間有spinfit同comply，好似有巴打話星際都有
我個人覺得有得試都冇用，要係街戴一日先feel隔聲同舒適度

Xperia 1 + stable

用iphone兩個mode係冇分別架，我用mac開console睇佢兩個mode條stream，都係出256k aac

電話影響大好多，夾11 pro max行西洋菜街都唔窒, 夾ipx 就窒到仆街

睇過review Xperia 1係窒到仆街，自家野都咁

你有無開dseehx?

但dseehx係耳機內部運算，開閂我試過唔影響連線質素

我一到手都較左stable mode，點知斷到仆街
對上個post見到有巴打話quality重穩定
轉左又真係冇咩再斷，吹脹

頭幾日用都無事的

邊到買平啊

iPhone XS Max 到iPhone 11 Pro Max 都無斷過

都係13.1.2

成撚日連唔到

有冇人用google assistant + WF-1000xm3?
明明教左靜音但係次次有訊息黎都會有提示聲
但又搵唔到邊到可以停左佢

是咪iphone？ 上左ios 13成日連唔到/假連

買左wh-1000 xm3有d後悔 想買番wf-1000
有無巴打有其他建議

Wh 有咩問題？

帶出街會焗

個收音太廢，好難用google assistant

買啦 我夏天用豆豆 冬天或屋企開冷氣時候用大耳牛

屌那星依家用用下會左右唔同步
利申：iphone xs

買兩款咁捨得

我都有齊兩款

因為夏天真係熱到戴唔到
同埋降躁再好d

試過拎fd只豆豆聽 幾好聲

佢個beta版ios真係好撚廢
會突然降音質
但我部x 12.4完全冇事

見到格價網賣$17xx 想問邊度買最抵？

有冇reset 重配對一次

屌，又有新野，
試過聽聽下兩邊唔同步一齊出聲

我都係，之前一路冇試過，
呢幾日開始間唔中黎料

戇撚鳩設計要差唔到電咁滯先知佢冇電

我之前用Iphone8出旺區窒到想掉撚咗對機佢（quality定Stable個啲乜柒都Set過）
某次update之後浴火重生而家換邊電話冇再窒過

但經常會聽聽下無預警斷單邊重要唔識自己連返
reset乜鳩都試過曬

啲聲無啦啦好撚立體原來唔同步

I know that feel bro

而家重有冇好似之前咁成日窒??

幾個月前已經試過
更新完8月底個更新先有
我用XZ2定iPhone 11都試過

有無人試過兩邊剩餘電量唔同

例如我充滿電兩邊一齊用幾個鐘之後
右邊會剩返70%電但係左邊會得50%

利申啱啱買咗幾日

岩岩買左 試左真係好勁

其實只係相差少少
佢電量係100>70>50>20咁跳
某一邊剩餘電量進位後未落到下一格姐
同埋啲提示聲多數左邊出，即係左邊做多少少嘢，咪用多少少電

okay, 原來係咁
thx

宜家邊度買會平D?

呢排應該多人放

唔用2手

airpod pro睇住黎打

睇定d先

點reset

新出果個360 reality 有冇巴打試過效果如何？

本來想買, 但好似咁多問題

好難講

放入盒後掂住兩隻耳機嘅touchpad 10秒，開始閃紅燈就鬆手，之後藍燈會連續閃爍4次，之後熄滅就reset完成

有冇巴打試咗360 reality audio

要俾錢 唔了

點解左邊切換功能成日唔work ，係咪壞左

輕掃

部 iPhone 上咗 IOS13.2, 屎忽痕 reset default 對耳機一次,
依家好似正常咗好多, 一次斷線都冇

係？ 等我都痕下先

個360得兩個app用到有撚用咩
仲俾佢影撚哂相

想放左隻無線豆豆 銀色 $1300 有意pm

好奇問下你哋eq用咩setting? Default好似人聲好細聲咁

重Bass

想換ap pro?

係

我都諗過，等人出片再睇下點，差唔遠廢事搞咁多，而且外表Sony 型啲

剛收到airpod pro 用了一小時
特登入黎講聲RIP
airpod pro 真係好撚勁

你係咪有用過WF-1000XM3先

用過，賣咗
音質我真唔識分 可能sony 贏
但所有其他野airpod 都好正

好奇問下勁在啲乜？

Pro真係幾正

Airpod講電話真係好，但條邊入塵變黑真係世界級fail

感覺如何？

360 reality audio點先連到Tidal?
我喺sony headphone個app入面影左耳仔相，但連唔到Tidal

係tidal開左360個功能，聽埋360個playlist，都唔覺得分別

你試下再係個Sony app 㩒confirm多次
成功後應該會好似我咁 下面show音質果個位會變做360

淨係想知NC邊個勁啲

公海post入面啲cm有啲講到好似滅聲器咁

如果真係咁正，值得入

用左3個月
左邊 經常連唔到 仲要熜埋機
降躁一日比一日弱
弱到近乎無咁濟
拎左保養中心
肯同我一換一

用咗好幾次我覺得連 connect 都快咗

個盒 size 幾正喎

用開airpod嘅人點會知咩係降噪

Nc 一日比一日弱
明題唔啱耳棉

頭先試左
聽歌音質sony好啲

AirPods pro音場闊過sony xm3

人聲sony比較好

外國流行曲AirPods pro好d

但重點係AirPods pro戴得好舒服

加上放到落褲袋，講緊窄腳褲

Sony一定要帶袋裝

師傅test完話 一邊耳筒壞左Nc

黑色xm3放1100
有意

我都有呢個感覺，但點先確認到壞左Nc

新買果陣戴上起有種空洞feel
戴耐左就無左，之後條街車聲，人聲愈嚟愈大

500收pm

隔離講緊個降噪隔唔到人聲

咁多人恐慌性拋售
配iPhone用落算滿意，會用到壞為止

唔係隔唔到，係隔唔晒
聽朋友講兩款用落差唔多

放1100 保養到出年7月
有意tg

AirPods pro 真係好舒服 connection又好隔音又好
而且可以做運動

其實見airpod 好多用半年電就去得好快

本身用緊airpod做運動用，mx3返工用，而家有啲想出隻pro一隻搞掂哂

心動不如行動
我同你個case完全一樣 買左AirPods pro 冇後悔

咁快災難性跌價apple真係出乜都香d

個ANC隔唔隔到風扇聲？

可以

收500

好呀黎長洲交收

如果唔做運動少講電話，而家千頭真係好抵，而且重有保

岩哂我呢d毒撚

南丫島ok?

of coz not

真，我老婆用airpod2 九個月電去得好快
xm3暫時最留到我係電頂到三個鐘以上

Apple對sony真係好好，等xm3賣左咁耐先出

正常單靠ANC好難降曬人聲
仲要靠埋隔音

以我對anc理解其實聽唔到人聲應該係關個耳膠事多過關降噪事

放wf-1000xm3
少用 新淨 無花
保養到下年9月
放$1100
有意tg

咩色？

黑

pm

push

唔做得運動我依點覺得好睇你敢唔敢既姐

買左之後我keep住用黎跑步 (室內)
跑左幾次半馬路程, 100分鐘左右,
暫時冇飛出黎, 只係會跑得再快d會有少少鬆
又唔覺D汗會整到對耳機

唯一問題係如果好多人同時用藍芽
加上Set左sony做聲音質素優先既
有時跑得快d會斷下斷下d聲

個google assistant講普通話先係大問題..........

我室內外都照跑
換對fit耳膠就得

一千放黑色

有花 有保有盒

有意留tg thanks

有廣東話 Google assistant

係Apple出

依個review話bass同anc都係xm3優勝少少
但 latency airpods pro好太多
仲諗緊轉唔轉會好

屌我上個月先買

Xm3 個bass 其實唔算多，又唔夠深，咁都優勝少少？
可能我戴得唔好啦...

我自己就覺得幾滿意嘅
可能係我EQ profile揀咗Excited

我off 咗eq, 玩咗兩日，冇聽過電話，其實音質整體黎講唔算差嘅...

拎上去整洗唔洗Book成日無啦啦自己斷+唔識自己駁返想拎去搞搞佢

google assistant 就咁電話覆我都係廣東話
但用1000XM3就只會用普通話提示.........

其實sony想點？
照住黎造都可以咁大舊

唔洗book walkin 禁A飛
你個情況同我一樣

我真心嘅，有巴打講過sony人聲好啲，ap就音闊啲，不過ap 我諗講電話應該好好多至少

可能係我耳形唔岩 我跑幾分鐘就跌出黎

放黑色 冇花 保養到9月
$1100

唔覺ap講電話有好幾多
以技術同功能計，兩隻都係出嗰陣預期通話最好嘅入耳tw ，夾埋就黎使左4k 都，但冇一隻係街真係講到電話

會唔會係你把聲唔入咪問題
我用Sony個時唔係環境太惡劣都仲勉強講到

有冇人試過一連線之後音量係最大，一播歌就畀佢炸耳
又係隨機發生

其實我試過係啲機房都係咁講電話 都講到
平時係街都ok 雖然係地鐵真係唔得 又無真係咁誇張

用個app整360，但影耳仔相嗰度無反應，定咗好耐都唔得

我正正就係地鐵講唔到，事後問返朋友話完全聽唔到我講乜咁濟，淨係聽到我旁邊啲聲

入坑了

估唔到依家仲有巴打會揀Sony
Welcome 入坑

用an機買airpods pro好似唔係太好

罪大呢對 true wireless 唔差

我都中過幾次招

用iPhone

冇reset過都覺得連接好咗

NC黎講，
QC30 vs APP vs XM3邊個最好？

你地帶住xm3聽呢條片會降到幾多?

我果對好似降得少少, 諗緊拎唔拎去check

其實得好少歌有依個功能
咁樣就當係新功能？

同埋我不斷on off個功能 AB test
冇乜分別

有冇巴打知iphone有人打嚟要點樣用耳機聽？定要手動係iphone個mon到㩒？

輔助使用
觸控
最底有得揀傾電話用藍牙耳機

電話響想係耳機聽要㩒耳機接

試左
照我上面咁set就得
set好既戴住xm3點聽都跳去xm3
但set自動就要用xm3禁先會用xm3講
但AirPods set自動點聽都會跳左去AirPods

根本xm3>airpod pro
airpod pro 音質垃圾

音質唔係大哂既

我係

斷線斷到嬲 以後都唔再買sony耳機

唔知係咪我好彩
除咗岩岩開盒用嗰個星期之後
到依家都未試下斷
利申iPhone XS 13.2

又冇咁誇
會有d疾姐

斷我都好少，我反而覺最大問題係帶得唔舒服，試過咩耳綿耳膠都係解決唔倒

我平均每個鐘都斷一次 有時唔好彩連返之後5分鐘都唔夠又斷
已經換過幾pair都係咁

用緊ip 11
好少傾電話
主要想返放工聽歌同隔音 （唔知同唔同抗噪）
想買Sony 但又擔心連接問題 好怕窒下窒下

大家點睇

有冇得聽電話/語音果陣揀翻手機mic做audio input?

我自己就用緊iphone XS
買咗3個月
so far冇試過斷線
窒過大概5次
但我最主要concern係quality drop問題
平均聽一首歌有兩次啲聲會無啦啦矇咗
好似降低咗birate咁
google過唔肯定關唔關XS個BT事
因為X試過係冇呢個問題

其實我用真係好少斷，應該話冇其他人講得咁嚴重

不過買AirPods Pro都諗住放xm3

利申：xs

本身已經好滿意XM3
Airpods Pro 一出始終都係心郁郁
覺得佢同iOS太夾

始終自己夾自己野係好d

本來都算先買咗幾個月費事哂錢，點知啲評價咁好忍唔住買咗pro 想放咗sony佢，但睇黎咁多人放都跌好多下

如果原價入都跌幾多下

我都好似唔係降得好多咁
記得係sony store個陣試d引擎聲可以cancel晒

降得好少 係咪要拎去攪攪

有冇人會聽聽下啲聲好怪

我都想知點check
不如巴打check完話我知

成日連線都係連單邊 要重開藍牙先得

same
特別係好似聽歌pause 完後

試過 要入番盒到再攞出嚟先連到

有無師兄想要1200
想換AirPod

今日850收左個 睇黎有得炒

唔係掛 我放$1200都好多人問，不過我送埋耳膠

dc多人放到癲

咁$1200我都想放喎 黑色full set有單 包2對spinfit膠 有無巴絲有興趣？

我啱啱先去買左隻新 當支持下罪大

巴打，我有興趣

我通常係聽完電話就我番一邊

我已經好少用黎聽電話

如果戴得唔穩 可以參依條link

有冇人升咗1.3.7

升緊

屋企有2.4GHz wifi係咪要熄咗佢先升

升緊 有冇咩分別

無理喎, 好似唔關事

up 完仲未感受到個分別

其實佢更新左d咩

咁我放心升喇.

1) iOS改善連接
2) 改善其他功能

已up, 無乜分別

心理作用，好似覺得開揚同通透咗

新果個update會唔會fix左iOS 13個斷線bug?
見好多人話升左iOS13斷到痴線，所以唔敢up iOS

Kick左係95% 係咪收左皮

tg左你

啱啱係地鐵又好似全程無疾過(心理作用)

雖然平時都係一兩下

iPhone 11 Pro max 13.2

你係用sound quality定係connection mode?

Ios13.1冇得update住

我又放，黑色連JVC Spiral Dot （M Size ,一盒6粒，日本寄緊過嚟要月中至月尾先到）$1200

放灰色 有保護套 有cp360耳膠 有保

我就覺得無分別

無論音質定連線
所以我㨂 sound quality

想問有冇人試過睇youtube嗰陣暫停咗，想撳右耳播放嗰陣冇反應？

換左對全新嘅畀我
但係都好有衝動想放左佢

無

我係Youtube先係咁 其他都冇事

咩事850我都想收

因乜解夠換左對新既俾你

呢對earphone我都幾滿意，但software真係好垃圾，上一次update又係斷幾次
今次upup下話左耳斷左，要兩隻擺返入盒拎出黎再up
upup下又話左耳斷左，再擺返入盒
第三次就突然冇反應冇著燈，又要擺返入盒
第四次先成功100% up到，痴撚線

今日都拎左上去check要等

我啱啱都有呢個問題 跟手發覺係auto power off個function出事
熄左就冇野

有無手足戴完個感覺好突，係咪我耳窿細

一邊經常性 連唔到線同熄機
降躁性能愈嚟愈弱
拎到返廠 師傅話直頭2邊都連唔到線
佢話試多陣 再有咁嘅情況就換
結果隔左一日就sms 我話拎得
今日上去拎佢話係全新
佢地無翻新貨

有冇話放低幾耐
巴打因咩事拎上去

今日先入手，有冇話要叉幾耐電

又有更沒新

你down 個app 有得睇
個盒就閃燈 你就拎去叉

明白 thanks

同上面位巴打差唔多

都係連線問題
50分鐘車程, 出現三次播播下歌冇聲
但顯示係connected
手動入藍芽鳩㩒幾下先有返聲
唔知今日個update有冇fix到, 冇時間試

另外nc差左好多, 初初戴上耳係好靜
依家好似就咁放對手係耳仔到遮一遮咁

用左個幾月就咁係咪我用得衰

呀, 要放低7-10日
最好帶單上去, 唔駛後補

謝謝提供方法
但係update firmware佢都唔識disable power safe都係白痴

我都覺個Nc廢咗 左邊勁過右邊咁
唔知係咪比對野激到有心理作用

做乜尻更完新之後帶住都會閃藍光

正常有ga

我都放 黑色 1200 連cp 360 m size , 同 2對c 套，有單有保養

要拎去整係咪要去到銅鑼灣

係，軒尼詩道 東角中心 16樓全層

買左幾耐

我本身成日用用下斷一邊唔識自己駁返
Update完之後 呢幾日識返

7月買

講真個盒可以整細d
起碼好似之前果代咁，掛腰都冇咁礙眼

岩岩拎左去 要等7至10個工作天
有排都冇得用希望有得換新

驚死唔知你戴Sony

好似更新左software之後配ios13.2好左

因為我係一次過更新, 唔知係IOS更新左 , 定耳機更新左 , 令到D聲大左, 音質比之前好左

配iphone勁細聲係咩原因 較到最大都唔係幾聽到
但配返s10就正常

唔知因為邊樣更新，我一開頭八月買都係好細聲，而家正常返曬
係用老爺機要開App推大聲果個戇鳩問題未解決

update完d聲立體左

係唔係兩邊分別出聲咋
我今日又試過一次

我都覺

拎去整係咪就咁去就得，唔駛預約
個降噪功能突然無左仲要依排成日斷

我都覺得個nc 廢左
唔知係咪戴慣左
心理作用

買左airpod pro, 我都放下先
黑色 full set有盒有單 購自7月 $1200

依家行貨1600都唔駛
不斷下調中

笑死 個個放

應該去曬買airpod pro

你地點update. 佢話唔好係wifi, radiowave 環境下update

冇理

戴係耳仔，聽住歌update
完美一次過up倒

放低up成日自動熄機

佢有講叫你熄咗5分鐘自動關機功能

我都覺，音質好左，地鐵風聲細左

我主要覺得少左斷線/一邊突然無聲既問題
音質唔識分
再觀察多幾日

喺iOS音質間竭性降低嘅問題有冇巴打搞掂咗？

大聲左，平時較6格而家5格就ok
同埋bass好似勁左，clear bass較開5
咚咚咚到耳仔痛要較落3

好似少咗 so far升咗一日，有一次

有冇人戴住咗 盞藍燈都係會不斷閃

試下reset一次

右耳冇咗反應

有無人試過
輕觸右邊PAUSE左首歌, 過一陣想繼續聽返歌, 輕觸多次右邊就唔識自己播返歌無反應, 手機顯卡連緊線,但其實兩隻耳機都斷左線要手動reset???

講開又好似真係風聲細咗

細咗好多 今晚出邊都大風 比着之前一定好大聲 但係頭先開咗音樂之後完全聽唔到風聲 我仲以為冇開到ANC

同埋connection穩定左好多

可以set做唔閃燈？

無閃先正常

reset完都係閃

最近更新越黎越正常
仲未棍到airpods可能可以慳返

最後點解決?
我都有類似情況

較到最細聲（冇聲）咁播得唔得
利申 唔會咁用所以冇遇過呢個問題

冇得解決，even update最新firmware
要拎部電話出黎襟

風聲冇咁刺耳，但nosie cancenlling好似弱左

耳機firmware由七月買返嚟都冇升過
尋日iPhone XS iOS升咗13.2.2
set埋DSEE HX off變Auto
依家終於冇咗音質驟降問題

唔知關DSEE HX定iOS事

想問下巴打們平時點清潔
我本身油耳
d死人耳屎會整到入面舊棉度想清走佢

唔多覺 重係好大風聲 係咪我唔識校

手機斷藍芽 再連 唯有係咁

佢唔識自動連，
我覺得唔似耳機問題，而係d bug
次次都係用player, pause完過5min左右
係自已唔知情況下斷，但係左右耳個NC仲係開緊

呢隻野啲code/software真係寫得好撚差
個app又戇鳩 大細聲又麻撚煩 近幾次更新完同七八月仲要係兩回事

點樣轉google assistant語言？
唔想聽蝗語

我都係咁，本身睇緊youtube
停咗同人傾計，傾完play返冇咗聲
但部電話顯示用藍牙播放
最後都係要熄藍牙再開，再手動連接
由買果日到而家已經升過2次firmware
但都係冇改善，Sony冇理由唔知有呢個bug

真，之前用d濕鳩國產幾百蚊都唔會咁

我都係，d國產都無e個咁簡單問題，
所以話可能係software d bug,
功能一多就有bug
好似國產個d簡簡單單就未試過e個問題

我覺得e個問題個個人都會試過，
如果個pause係會斷線，咁要黎做咩

sony係真唔知定solve唔到e個bug

關左個auto power off去啦

一早關左auto power off，
而且佢雖然disconnect，手機係顯示連緊線無聲出，但降噪仲行緊

今日右邊係咁窒

單邊冇左聲🙁救命

到底咩原因連線之後會變咗最大音量
近排成日都係咁畀佢炸耳

我反而無以個問題
ps. 佢個app有得教大小聲

Ios先係咁

我用xz2個陣都試過

有無人用過佢同AIRPOD PRO? NC方面覺得邊隻好D?
今日去試AIRPOD PRO覺得NC唔錯,但之前試SONY嗰陣覺得好麻麻
唔知係唔係只係耳膠唔啱耳仔
如果之前試SONY有AIRPOD PRO同一效果一早就買左

我兩隻都有
以下少少個人感想，同個人耳形有多少關係同埋我只用耳膠

佩載: Airpods比較細粒，加上係勾住耳仔做固定所以舒服啲，唔會點甩。Sony大大粒，又淨係用粒膠塞住隻耳仔（話就話有個乜柒人體工學三點固定，我就唔係好感受到），成日好似就跌就跌咁但牙刷頭都好柒

NC: 同個戴法有少少關係，Airpods隻入耳好淺，唔係塞曬入去個種，所以唔開NC既話佢隔音好廢，但一開NC感覺就變化好大有d震憾咁。Sony就唔係，佢唔開NC都係隻普通正常入耳，或者佢NC冇咁勁，但總括嚟講我覺得效果差唔多，可能Apple勁dd另外Sony個隻好食風聲，d風聲會入曬mic，Airpods暫時未感受到呢個問題

同埋呢個應該真係我個人問題，我用Airpods會靜到有d頭痛淨NC唔播歌/播得唔夠大聲都有d頂唔順 唔知係咪因為Sony個NC冇咁勁，我之前完全冇事如果可以好似Sony咁較NC level（類似啦）會好好多

音質: 雖然大家可能都唔算好好，但Sony 贏硬

兼容性/方便程度:
啲人成日話iphone就用Airpods，我用落覺得冇咩大分別如果要經常pair新devices既話（不論是否ios），Airpods會方便d，佢直接撳個盒就入到search mode，但Sony要撳兩邊耳機7秒定10秒，仲要唔係次次得不過佢個盒可以用NFC直接pairing，但我就未用過

傾電話: 唔洗諗Airpods實好過Sony，但據說就不及舊既Airpods（利申冇用過舊），都唔係勁到同平時傾電話一樣個種level

連線: 經過咗n咁多次更新之後我隻Sony斷少咗好多，呢個禮拜係非常間唔中一次Airpods會穩定過佢，但日常使用對我嚟講冇咩分別

其他: 睇前幾頁都知Sony個app有幾撚垃圾但佢可以adjust既setting多過airpods，我自己都用得著個堆野，睇你點睇同埋Sony叉電盒冇得睇電，唔到冇電都唔知幾時要叉個盒，呢樣野實在太戇鳩

總結: 雖然上面都係屌鳩Sony多，但我鐘意佢多啲主要都係細字問題導致我戴Airpods有d唔舒服Airpods畢竟出咗冇耐，軟件方面以後仲有大把update（up到幾時就…）

佢又唔係細廠，又唔係第一隻NC，仲出咗咁撚多年耳機都咁
我覺得呢兩個月開始 佢先開始有對得住佢價錢既質素

剛剛反覆測試，唔開player就無斷線問題
好彩佢次次斷線個NC無跟住off,次次都係唔覺情況下斷
e個bug都唔知幾時先更新到

全新個價跌到

更新長期卡住2%點搞

窮L 見到領域 可以分24個月買，每個月比75 心動蚊想 入手

賣水架間野

幾多

最近sony個app更新 似乎用意係feel到AirPods pro個威脅先出

果然更新咗之後 so far用咗個零星期斷線情況消失 降噪感覺性能提升埋（風聲呢方面最明顯）

個人覺得音質，聲場都實淨同廣闊咗

若然要換AirPods pro 理由我諗就剩返「較方便連接」「較輕身唔覺有嘢塞耳」呢兩點

窮L考慮埋價錢的話

如今呢隻XM3唔介意二手嘅1200-1300
全新1700

係對得住呢個價位有餘

而自軟體更新之後二手市場個價位有喘定回升跡象
（之前最低 1000都見過）

反映到個最新版本係幾咁重要

係第一隻 NC True wireless

真係咁堅

個盒仔壞咗差唔到電拎左上銅鑼灣整幾日都冇消息

三罷呀, 等下啦
利申, 岩岩收到sms叫我去拎

我都收到

有無巴絲放，想收

想問點分出面細鋪既行貨and水貨？見佢跌到個價$1,580
心郁入手

想搵絲打放

我放呀 有埋個皮套 有興趣留個TG

@Kiraimasu

更新左之黎好似穩定同消噪都好左

想買 請問邊到有得試聽？

旺角／銅鑼灣sony store

穩定左 +1
試左airpod pro都係決定留1000xm3
因為冇人打俾我

想問下香港邊度有保護套買？行左幾個電腦商場都冇.....

迫住淘寶

X2
拎去sony check完, 硬件冇問題
更新完呢兩日用返都覺得好左

最新個firmware係乜ver ?

1.3.7

我 up 完反而試過幾次聽聽下歌自動 disconnect BT
未 up 之前反而好正常

更新完iPhone11連接穩定好多

想問下有冇an 機試過多唔多斷

一路推開半條volumn，尋日開始要推爆格先夠大聲

巴打用咩電話？ 點解突然要推盡？ 小心耳仔喎

xperia 1
而家要推爆格先等於之前半bar

試下reset隻耳機
我都試過有一次突然斷咗線之後就要推到爆格先有啲聲，reset咗耳機之後就無嘢

依家新出落到$1,570

搞掂了，要重新pairing 過對耳機

1.3.7 得唔得

如果我係灣仔電腦城啲細鋪買，唔係特約經營店
咁Sony原廠保養受唔受理？

做運動呢隻得唔得 見佢冇防水

仲諗住入手

jabra 65t 啦 好似而家1k 左右就入到手
我跑步帶唔甩都小防水

我耳窩唔夠大頂得好唔舒服

xm3 唔細ga wor

想問下係拎住去邊度check?
我嗰隻呢排消噪差咗

sogo 16樓， 帶單

新firmware 見到patch note話可以較大細聲同睇case battery level. 幾正

download左未update, 未知實際點set

直接上去就okay? 唔駛book?

唔駛

App 入面 set

開環境聲65T 定佢好D?

居然有update可以做到睇case battery percentage真係估你唔到

整體真係幾好, 又收得好

點解要開環境

燈位好窒WO

有無人最近呢排覺得個耳機窒多左？

你地戴緊果陣會唔會閃藍燈？

唔好開永不關閉電源就唔會閃

如果要大細聲就會冇咗Quick Attention Mode, 好苦惱

等陣update

較音量都係用一邊就搞曬
按一下調高一格音量
長按調低一格音量

你另一邊可以較番其他mode

不過我更新完左邊係轉唔到其他mode, bug

佢係喺耳機攞出嚟嗰下，先讀個盒嘅電量，再喺APP show畀你睇
你用緊嗰陣想知最update電量，要短暫地放番入個盒再攞出嚟

唔知AP係咪咁設計？

真係好苦腦

其他應該俾人自定，我少用quick attention mode同siri
如果可以左耳按實大聲，右耳按實細聲就好

我年幾前隻大陸earphone就係咁

Sony開到siri???

右邊耳長按咪係Siri

更新完易斷線大一

有幾多巴打個盒係裸跑

Me
銀色盒7月用到而家無咩點花

想問下用緊嗰陣閃藍燈正唔正常

如果你set咗唔會自動熄機係會閃藍燈

我嗰個都差唔多咁花
諗緊由佢繼續花定係痴張貼當見唔到

行街用無環境聲好無安全感

當睇唔到算啦 我都係咁上下

是旦啦，用到噤上下日子你唔會 care

無端端笠個套整厚佢都唔知為乜

因為個盒冇藍芽連電話，但用緊耳機時，個盒又幫唔到耳機充電，除非個盒充緊電，否則電量唔會變，我覺得夠用

主動降噪除左依隻仲有無其他選擇？

利申 用andriod

睇嚟出左airpod pro，sony真係驚，出d更新實用d,

依加左耳較音量，右耳轉歌

有冇人更新完唔可以單用左耳？

好似牛仔褲 d 洗水咁

有 呢一兩個月係突然delay/斷嘅情況多咗

明明係google assistant嚟…同siri係兩回事始終

裸咗好耐啦 7月底到而家無包過任何嘢一直全裸…

個盒已經花到仆街

慘 巴打會唔會買返個套protect佢

我就唔會特登買了

始終要花嘅都花咗

同埋個盒靚唔靚對我自己就唔算大影響嘅

發覺之前sony專門店買有成9千分

大家建議換咩好

大家覺得換唔換呢個喇叭好 但應該少用 定買其他咩product好

sony xb01

換返現金券我都唔知買咩好

打機會唔會有delay?

有冇人2粒嘢耗電量唔平均
右耳粒嘢次次快過左耳跌到20%電，姐係右耳快幾個字提示low battery

咁你最好拎去整啦

無，youtube都幾乎無，可以0.x秒

唔太覺

最新firmware連Windows係咪又唔得

最部更新有無伏

而家仲值唔值得買

我試過 OK

仲要係人少嘅地方都窒 有時突然一邊無聲
諗緊好唔好拎去整

無 最緊要我覺得係終於可以靠粒豆調大細聲

我覺得值嘅 最主要方便囉一拎出嚟就連到

同埋降噪方面無咩彈

我用咗四個月就無咩特別唔滿意地方

而家行好似1600蚊內？咁就好抵玩啦

我7月sony專門店食正價1890買覺得都值嘅

突然一邊無聲好大獲喎 如果而家仲有就拎去整啦巴打

另外你up咗最新未

千6又幾正

有咩唔係一拎出嚟就連到ga

下以我所知好多 我ios好多都要另外入藍芽連

carousell有一堆賣緊1200二手

我屌呢對機真係仆街到
airpods一出就咁撚多更新

噤咪好，上進d，多謝apple出對pro黎打佢

岩岩入手，返屋企即試

Update左啦
btw 我update 果陣都會斷幾次先up完
2次update 都係咁

咗睇你自己啦
我都係建議去整一整穩陣

So far我咁耐仲未有事

可以試下載住佢嚟up，我第一次放枱面up就係咁斷，第二次載住嚟up就無斷就搞掂

跟巴打話熄左個auto power off先，update就冇再斷了

另外update完試下reset，睇下會唔會好d

我就係2次都係放枱面 斷三四次先up得完
下次戴住up先

即刻試下先 岩岩撘車又窒窒下

我都係咁 成日窒 reset&set左連線優先
連係屋企張床聽都會窒不過冇試過斷
係咪check下好啲

買完坐地鐵開左noise cancellation
發覺其實我都聽到出面d聲

是咪我個耳機開得唔夠大聲定個耳機本身是咁

我覺得除非塞得好入隻耳，否則連人聲都聽到。

撳實先聽唔到出面。

開始涼，可以用番個 WH 了。

WF 真係聽歌 ok ，消噪就。。。。

仲以為我唔識用
wf個消噪on9?

唔係消唔到，我覺得係要塞得夠入。

佢有教叫你逐隻耳膠試，試到邊隻最隔音就用邊隻。

我就覺得電真係麻麻，叉完到冇電唔夠三個鐘，我懷疑電有問題。

d問題一早可以fix/improve又唔搞

你對個nc期望太高

買左罪大唔滿意先換airpods pro。點知蘋果升 firmware 搞衰晒，反而罪大 firmware 愈升逾好⋯⋯

過2日拎去整先 唔知要擺底幾耐先有得拎返

今日新入手，想問update 係點update

裝sony個headphone app，佢自己識dl

見個app評分勁低，以為有伏

剛入手 最fit竟然係跟機粒膠

早兩日入左手，隻耳機係咪都要煲機

今日好幾次左耳嗰隻疾一疾，「登」一聲，之後又即刻有返聲，係咪佢connect得差

應該係自動環境mode? 佢會窒一下轉

但係講電話唔得始終係死症 firmware都解決唔到

咦，可以邊度較佢唔好自動 唔想聽聽吓歌疾

手機app熄左佢

期待下次進化到電量顯示可以準確至1%
我唔信做唔到

其實iPhone 用Sony 定AirPods pro好

我都有同樣問題... 利申未買，但看見sony 評價聽歌音質好，但airpod pro 就連接方便，睇你取捨要邊樣，我傾向揀sony 多D...

我無用其他Apple 產品
只會連iPhone 咁點㨂好

AIRPODS PRO

SONY果隻次次講電話對家都話聽唔到
要講電話＋聽歌 揀AIRPODS PRO 啦

利申： SONY死忠

成日聽歌非常少講電話就Sony
成日講電話就AirPods pro

我好少講電話
係咪Sony 都有h1晶片

無 h1係apple 自己野先有

其實h1係咪必須

iphone 都唔支援aptx同ldac，你緊係用翻airpod啦

啱啱入手
想問係唔係搵到啱用嘅耳塞就唔會有嗰種成日想跌嘅感覺
試過晒原裝大中細都唔係好fit
冇好舒服嘅感覺 硬係覺得爭啲

見巴打用jvc同spinfit
有冇話邊隻靚啲
一般啲鋪頭都有唔同size任試？

我諗係for 接駁可以快d
好似airpod 一打開就駁到
sony 就power on 後都唔係立即 要等佢條女出聲
我諗慳左兩三秒

用緊spinfit幾好

屌你老母 鬼佬戴得好撚型 亞洲人戴到好似助聽器咁

右耳窒到仆街 拎左上CS check
唔知要等幾耐

完全無估到佢會加番電池盒電量顯示

我都覺得佢肯做一定做到

咁WF-1000XM3都只係支援AAC

自膠 呢排睇得多bose700同wh1000xm3，潛意識以為降噪豆都有ldac同aptx。
不過今次airpod降噪能力勁過sony，而且開左anc之後接近哈曼曲線，大家又都唔支援aptx同ldac，用iphone無理由唔用airpod咁傻掛

可以試下final

我就係傻個個

earphone我冇巴打咁熟，去store試左三次，同意NC強少少，但耳壓唔舒服。另外airpods pro聽歌個陣d聲好似好遠咁，個人就鍾意XM3多d。connection我就比較好彩問題不大，毒撚唔講電話所以唔care通話

不過同價位我都會揀airpods，但樓上有巴打話$15xx有交易我又唔同講法

係，細鋪已經降晒價。$1500都有港行買

我有米八高
啲frd話我戴得幾好睇

如果身高冇175既話的確戴得唔好睇

睇下

我都同意，兩者差四百幾，變相xm3 抵玩好多

自從更新完之後，聽首歌窒4，5次
點搞呀，各位ching

有冇巴打個耳機拎出黎個陣開唔到機...要放返落去耳機盒到..再拎返出黎先開到個耳機...?

PS: 有重設同update 最新version....

咁大獲，利申未update

而加有得較音量 好好呀～～～～

agger 舒服咗好多

其實呢樣嘢好基本 但等到佢而家先肯出。

最煩都係佢個更新app唔好用 係都要逼我上ios13先更新到隻豆

試過係咁 都試過on咗但連唔到手機
都係重拎出嚟先連到
但so far都係試過幾次only

如果密嘅話都係建議去整

去app 設定較左定右耳想變成音量控制

same here, 窒到炆

有無人知去sony配返一隻幾錢 我老母買第二日就唔見咗

我兩隻都有
sony自然好多 65t會乜柒聲都放大哂

行路果陣震動聲好大 係咪耳膠唔岩
同埋我發覺如果無線叉電果陣聽 每隔一陣會卡一下

利申 用緊note 10+

唔知係唔係update完
今朝搭巴士一個鐘無預警斷3次線
要手動㩒連線先得

然後聽高音少少會有好細聲嘅沙沙聲（買兩日唔肯定係機問題定firmware問題）

有冇巴打都出現類似問題

update 完係咁lag 窒窒窒.....

我今日試左聲音品質優先，反而無咁窒

買咗返嚟冇update過 firmware
一直相安無事
冇乜必要真係唔好搵嘢煩

講左好多次

56k已足夠

係，上幾個post都有巴打講過

我初初到手都揀stable priority，一落樓就窒到仆街
轉返sound priority即刻爽哂

但sony呢兩次update都好左好多喎

個NC係咪好咗好多？

宜家邊度買有得平

依家係街等巴士
右手拎緊手機係下巴低少少位
咁都窒窒下
dllm點撚樣用呀

拎去整啦 我好少呢啲問題

係入隧道可能窒一兩下咁

Ios12近幾次update好左好多
風聲明顯細左
之前拎出黎connect成日一邊耳冇聲依家未試過

同求

$1490 行 入手

求教學🙏🏻🙏🏻

我再等多半年先，應該1200入手

睇過曬都要千五以上

有d都近呀 見到1530$
我買果陣個公細話係最後一隻
唔知清貨定點

x2

個nc真係太大期望

X3

Update完之後右耳成日行行下窒

對豆最新個update逼人上ios13

今日都有 突然無聲
但kkbox個player仲行緊
但仲連緊
我要去Bluetooth 關咗再連過先有返聲

我之前都係, 拎去check話硬件冇事
Update完之後正常返

但我係update咗最新鳥

反而咁樣嘅次數多咗

其實之前都有 但少次數

巴打你check左幾耐
禮拜日拎去今日仲未有消息

好似一個星期
會有cfu打比你問下details的

係咪用緊音質優先?好似穩定過連線優先

用埋code 1362

巴打邊度買

係呀用緊音質優先呀

從來都係用呢個

跪求

原來仲有銀色
應該每款有20對

ebay香港可以保？

ebay就要諗諗先

個風聲更新左之後 好左好多

爭少少買行好d....我見出面15xx 已ok 有交易

屌，唔見單邊無900

有冇邊間信得過

賺撚死Sony

其實有冇iPhone 用家用緊呢隻耳機
有冇咩評價

我依然未搵到一個合適既耳塞
唔係戴到痛就係好易慢慢鬆番出黎

我用返XM1大Size先戴得舒服

.睇星星，都可以參考吓

咁都係返SONY STORE買算
連先達都可以五星

無端端右邊耳機話disconnected
禁唔到pause
點解

I-Mobile信得過，Sony特約店
黑色$1500
金色$1520

維修係唔係一定要拎去sony專門店

係唔係要成set耳機+盒+單

銅鑼灣個間

thanks

連線，通話 -> 係
降噪，音質 -> 見人見至

iphone 11 + xm3 用家
有懷疑就買airpods pro唔洗煩

唔駛盒， 無單就計shipping date 開始warranty

轉咗會一排（ip xs)
airpod pro: 舒服好多，極少斷線，但音質普通
wf: 音質好啲，NC較好，但多人地方會跳，同埋唔多舒服成日想甩咁，已經試過哂comply JVC耳膠都無明顯改善

所以真係要取捨，始終返工放工用成粒鍾，我會舒適行先，同埋個盒又細啲，無帶袋都方便，比我揀多次都揀apple

呢隻連唔連到ps4

PS4不嬲都要另外買接收器先connect到非ps4藍芽耳機

新買1500，但個耳塞好唔舒服

邊到買

旺角I-Mobile

有冇保

應該行貨掛

買完都唔知

佢話keep單去sony保養

ps4用3.5mm線接手制算啦

thanks 呢2日去屌

update左成日疾

update 完右耳窒到戇鳩 有時突然斷埋

我都會鬆番出嚟
尤其睇嘢睇到笑嗰陣會即鬆

更新完搭地鐵疾到仆街， 站站一廣播就疾， 站站疾

上代sony 斷線機路過 係咪關你地部手機事?

我落地鐵、旺角都無事。現在仲要無delay

PS: Google Pixel 4 用家

想問下係咪真係好易甩？

要配啱耳塞

太大入得少仲易甩

太小又驚太鬆

真係要試。

都幾易...我換細一號會好d，但係都feel到唔太穩陣

我初時以為大就好，結果跌唔少次

換番細未跌過。

有冇人更新左之後成撚日突然變左最大聲

1500 真係超級吸引

呢個真係好明顯

幾滿意呢個update

但係我覺得 NC 比舊版本弱咗

我長期開nc又覺得無咩問題？

係多機會斷咗線 呢個比較困擾

開左降噪耳仔會feel到有d 壓力唔太舒服 咁正唔正常

用耐啲就慣

始創1520 入手

本身有airpod 1代
個穩定性真係好過sony 呢個
但音質又贏好多

如果成日係條街行唔好買呢隻
唔斷但成日疾

屌那星行路唔夠一分館鐘就鬆

轉過對耳塞 尋日換咗耳棉感覺都好麻麻

今晚轉返先

你降噪可以唔開到最大

我昨日買咗今日聽咗一日暫時未發現咩問題，已updated firmware

6s ios12反而係街都冇斷
係咪ios13先會出事

我用咗一日updated,用note 8
巴士上完全聽唔到engine聲，
但隔離有人咳就清楚聽到

人聲係隔唔到。主要隔機械性噪音

要唔要登記保養？

上個po 有巴打話星際有賣jvc spiral dot++
想問大概幾錢 因為月底會去日本
如果差唔遠就喺度買

想買 見二手1100 要餓狗搶屎 想買新算

其實個eq都幾明顯

巴打們聽歌會唔會用sony個等化器？

好似話用手遮住可以暫停，點解我唔得？

完全係sony耳機個隻味精
歡快同激昂都好誇張

係撳住粒制

我搞錯咗

你地個eq係較成點

咪傻

岩岩買番黎 更新都成日斷

好多時甩右邊

真

佢老味尋日等車 等等下成舊耳塞sir撚咗入去耳仔到

真係未試過

返機場隔好多engine聲

有無人一開nc 右耳就會有digital?
行路時更明顯, 好似搖個耳機緊咁

Digital noise, 直頭係不停震嘅聲, 無播歌時大聲到好似歌咁

有冇辦法一連線果陣唔開降噪？次次開機都要熄好煩

唔知點解右面單邊連接唔到
早幾日用都仲得
係咪要攞返去整？

試下reset

近幾日斷線次數多咗，多數係右耳斷先

大風啲就係咁斷，甩右面就成日

幾時出新f/w外國都好多人話2.0.2成日窒

信左某個巴打更新左 依家右耳窒到傻

右耳真係多咗窒，更新前冇咁

新買返黎打死都唔升

請問邊度買會平d

隻耳機買返嚟閂降噪係咩玩法

NC好似唔識自動轉?要用ambient先識自動轉?

我都想知有無人真係有用好似隻隻色都唔係太滿意

笑死我都覺 我任何時候都長開住nc

App有個叫Adaptive Sound Control
不過試完都係熄q左佢

剩係較左clear bass +3

但NC食風食得好撚勁 我set左行路係減輕風聲

我update完最新覺得風聲問題係細咗好多所以都無乜點理了

我較咗唔知+8定+9 重味精 鐘意重bass

想問依家有冇話邊度買抵？

試下係app較低一格

搭程巴士， 係咁窒窒到嬲

推到有新firmware

成首歌聽落實在好多

激昂 再Bass +8-10 幾正
但關EQ有DSEE HX
其實個DSEE HX明唔明顯 點解聽唔出有乜唔同

我都係激昂 clean bass +8
開埋降躁 啲聲包圍住你 好撚有feel 好似聽緊演唱會咁

DSEEHX 聽唔係無損嘅有分別

新裝個headphone connect會卡住左係next button到，點用... 永遠都完成唔到terms and agreement

更新完之後呢個問題已經解決左, 幾好, 搭車可以訓完教再輕觸右耳繼續聽返歌

試下重裝app?

用緊s10e
一個鐘都仲係會自動斷2,3次線（搭巴士，冇干擾，聲冇問題，淨係會無撚啦啦斷線）

有冇用3叔機都類似
今日準備拎去整

佢個通話同上代都仲係一撚樣

搭巴士幾乎完全用唔到 完全收唔到音

點解Bose 同 Apple 都做到嘅基本通話Sony
會做到咁垃圾

屌我仲要上網睇咗好多評測 見到話只係"環境音比較多" 以為比上代好咗好多先入手 點知又係咁樣

利申 Wf1000 >bose >airpod pro>呢隻

唔用穩定連線。行路聽疾到仆街
坐巴士唔郁都還好

買哩隻基本上等於冇通話功能

唔得 我iOS13.1.2，唔知關唔關事

Me too
可能係ios version 冇upgrade到最佳版本

我係13.1.1

想買 個抗噪得唔得？

落店親身試

一出旺角就好差d 連線

絕對關事
我升左13.3 就開到

基本上whatsapp個語音都廢埋，講電話又廢
不過聽歌係幾正

個更新伏到 右耳窒到會一直有噠噠噠噠聲

真係即刻得左

用埋TIDAL聽歌，佢支援360Reality Audio
可以發揮粒野最大功效正

用緊「歡快」clear bass+4

DSEE HX我都聽唔到有分別
反而開EQ仲好聽

我整左個list 撐XM3
2019 全年最佳電子產品

我用Note9 ,好彩無乜點斷
不過講電話真係差到無朋友

update 咗咁多次都無改善

想請問下銀白色易唔易污糟

1520入左水貨
冇問清楚被人昆左
想知有冇可能退到?
水貨係咪用唔到app?
thx

岩岩轉左用youtube music ，即刻取消左kkbox

水貨都1520
點解唔買行貨

點解買完先問
行貨而家都一樣價啦

衰ON9冇睇清楚
睇個價以為係行貨

啱啱入左手xm3,但發現個隔音真係唔係好得搭黨鐵都可以清晰聽到車站廣播，一米內啲人講野都收晒音，想問下有冇方法可以提升xm3既隔音能力？

拎去換
個NC 越用越廢

想問一下xm3嘅通話係咪完全唔得

可以再好啲
用嚟通話是失望的

行出街傾電話得唔得

對方應該未必聽到你講野
佢會一次過收哂所有環境音

唔得，注重通話唔好買

無問題喎, UPDATE左之後唔錯

用緊NOTE8

換左舊綿去

都係S10E
未試過斷

ANC係唔能夠完全消除人聲
只係夠消除連續而且重覆性既噪音，例如引擎聲

所以我搭巴士用XM3都只係隔到架車既engine聲，報站把人聲都仲係聽到少少去到咩站

幾時先出更新......好後悔買左， 一有黨鐵廣播， 站站窒幾次

你是咪開咗環境聲？

你地個對會唔會聽得耐會左右聲唔match?

即係是但一邊會有delay....好似開咗echo 咁

重連就無事

長期有聲先得。突然有聲消唔切

你當呢隻耳機傾唔到電話個心會舒服啲

s10 plus.....same

完全同意

一傾電話直頭想掉左粒野

根本係無得傾

有無試過reboot 你部機
我reboot 完 無事

佢個物理隔音係好撚鳩廢
但ANC又隔唔到人聲 所以解決唔到
真係想改善既唯有轉耳棉幫補一下

更新完Ios 13.3 之後完全開唔到sony headphone app 垃圾

我反而係更新完先開到.......

呢幾日干擾得好勁
坐定定睇戲都可以突然窒一窒/無聲

呢隻藍芽你地用咩耳塞？

有個折衷啲嘅方法我覺得可以接受
去sony app setting度off個自動熄機功能
然後有人入電話嗰陣拎其中一邊當咪用

sor 睇錯以為通話
我用緊sprial dot+++耳膠隔音好好多

有冇得照戴著2邊耳機 之後自己手拎著手機 對著手機個mic講野做通話咁

唔可以

頭先去左sony store試打音game
覺得延遲好大
想問下冇裝用app係咪會大延遲d
定係裝唔裝都一樣？

我用ip11, 岩岩新買幾日，係街同巴士就咁聽歌好少斷斷續續。 反而坐定定係到邊聽歌邊上下網就lag到仆街 有冇巴打都會咁？ 仲有就係試過一拎起身聽,d聲沙到仆街， 但重開左又冇事

硬係覺得隻野尻尻地，除左有nc同聲靚d 其他仲尻過隻舊65t

我Iphone8p 早幾日更新左ios 13.3 再用暫時無斷線

岩岩新買，行緊1.3.7。
想問下巴打們up唔update好？

人聲係隔唔到on9
你搞清楚nc原理先喇

呢到有冇人試過唔見咗個盒?
請問去Sony到買翻一個要幾錢呀？

突然配對唔到，iphone11同an機都係（an機可以用nfc配對，iphone完全冇方法配對)
部電話直頭search 唔到wf-1000xm3嘅存在。
已經試過reset對耳機都搞唔掂

已解決

開 nc 降噪 4 個鐘唔夠就無電
好似少左 d

耐唔耐突然會變細聲 原本最盡係100 突然變得返6成 可以點做

每隔五秒左右閃一次藍燈正唔正常？

遮住sensor都閃就唔正常

戴咗上耳仔當然遮住sensor啦，即係唔正常？但操作又冇問題喎

係咪熄左自動關機

可能係

有冇人開左dsee hx 會變左沙聲
家陣隻野，一時就拎出黎就識直連有時又唔識仲會關埋機。有時就瘋狂窒，係屋企都窒到傻，聽首歌都窒你幾次 到底係我隻野有問題定係個個都係咁，先買返黎幾日就咁，幾好聲都死喇係咁窒

琴日跌左成個盒落地
個蓋好似鬆左 屌 合埋個陣係右側邊望過去有少少"啦"會漏光

由airpod 1代轉呢粒野
自動連線都ok 慢airpod 小小
聲好左但好撚疾
坐定定係度都會疾

我就黎畀佢個bug玩撚死

用Iphone xs ios 13

岩岩連好左,播歌,屌你老母會最撚大聲

要自己禁多下volume down key先會正常返

1001